［集思廣益］連儲三日蘋果頭版角仔可以去黃店享受折扣

連買三日
黃店外賣可享少少折頭

大家點睇？

叫黃店投返民主派(功能組別)重實際

推

吸印仔儲印花？
『每買一份蘋果，就吸個印，吸夠30個送特飲乙杯』？
#集思廣益

再推
大家俾啲意見
唔想大家只買一日

係，一定要堅持日日買落去！

再推推推推

三日會唔會太少 起碼14日

我唔介意買足成個八月
只係驚大家堅持唔到

有冇方法可以分享下？

其實最直接係訂閱蘋果 買實體報紙中間俾人食左好多層